原來熱刺先係利物浦嘅真正朋友

生死之交當天不知罕有 到利變節了 至覺未夠
多想一天彼此都不追究 相邀再次出局 待葡萄成熟透
但是命運入面每個邂逅 一起出局了 要踢歐霸
是敵與是友 各自也沒有自由 位置變了 各有隊友

猁狗 熱狗
有一隊仲要話 only place to watch champions league in London

你慌熱刺cup唔到

你錯 其實係熱刺同利物浦都係車阿好朋友 過埋聽晚 獌狗都係 獌狗 笑定先

燕豪芬唔弱的、記憶中有一年佢聯賽第一場抄飛燕諾10球

熱刺小組豪取一分

10分鐘6個射門
90分鐘咪成54射
入唔到波我切柒俾你撩耳屎啦

見到啲熱狗笑猁真係搞笑
顧掂自己先啦

你條柒好能粗喎

你又知

牠含過他

我地圍內出晒名 雖然我未睇過

咁咪好lol 利 熱 車 阿 齊齊爭歐霸 英焦 歐賽保底一冠

講到落到去就一定贏到咁

小組第三先有得打歐霸
熱刺憑咩

熱贏波喎

^^

yes

下

痢狗又要大逃亡

捱左成晚夜辛苦哂

唔講唔知以為而家熱狗4分榜首緊

起碼冇輸比連名都講唔出 賽前仲要聲大大話對面垃圾球隊 然後再輸完谷住成晚睇我熱反cup既痢咁撚柒先啦 仲未訓牙